上新公司簽約時 喺份預先填好嘅form發現夾住條鳩毛 如何不失霸氣

是咁的
上星期去新公司度簽約
咁就帶埋幾張要預先填嘅form上去
同hr一齊睇啲form嘅時候見到有一頁夾住咗條鳩毛
唔知係咪因為喺屋企張床上面填
Hr望咗我一眼之後合返埋當睇唔到
下星期開始返新工
唔知hr會唔會同哂全公司同事講

HR都係仆街黎 你準備第一日返工就比人起左個花名

屌 傻鳩

懷疑自己有甩鳩毛嘅習慣
成日喺office意想不到嘅地方發現鳩毛嘅足跡
試過喺mouse左click度發現條企咗喺度嘅鳩毛
又試過喺個mon嘅開關制度見到
仲有一次喺個cd drive度見到有

格甩底毛喳？

咁啲毛可能唔係你嘅

部電顯得我同IT會掂
唔通

證明你d同事已經知道哂，用9毛整蠱你

同電腦打j

你宜家拿拿聲電鬈個頭，以後人地話你甩鳩毛，你就話係自己嘅頭髮就得

希望呃到人啦

唔會同哂全公司同事講嘅 最多入返file姐

一陣連埋我條鳩毛scan
一係就痴落我張相幫我整張證

除褲，除埋條底褲